支那人D所謂人情世故傳統真係好L岸鳩

我屌你老母，人乜柒情世乜柒故？

乜柒野黎架？我唔L想識囉

即係老屎忽要有特權恰鳩d後生

根本就逼你接受咩 奴隸文化

咁公道d講 呢d唔係支那特色 韓國或者日本睇呢d更加重

源頭咪又係支那

跟本垃圾階級觀念

有一個支那五毛狗負評

係

無錯
禮儀都講得通
屌你人情世故
同啲咩行規一鳩樣